終於知點解班狗打得咁恨

因為佢地都係毅進仔

"你班仆街上到大學打鳩你"